接機需知！！

需要講明航班資料，包括編號，到達時間

推

Source 立場live